終於知道點解林鄭唔肯封關

因為反正佢個朵都臭曬，黃藍都好憎佢，
就畀曬啲dirty work 佢執行

到時中共只要喺「適當時機」趕佢落臺，
然後換一個無咁乞人憎嘅（所謂中立，離地啲嘅、未落過場執行dirty work）
上任之後就假惺惺「撥亂反正」，自然可以將唔少嘅民心收復失地，特別係中立、淺黃，場運動就可能降溫

要應對呢個奸計，我哋要做嘅就係堅持 五大訴求 缺一不可， 我要真雙普選

自推

【緊急召集】

本會今日(二月三日)下午五時正將於醫管局大樓(亞皆老街147B號)門前有重大宣布。

醫管局員工陣線
二零二零年二月三日三時二十五分

呢個pt由7/8月已經開始講
個適當時機幾時到